[突發］林鄭會辭職

請兌現選舉承諾

連登=主流?
連衞兵除咗識批鬥，仲識自慰

當二百萬人上街
林鄭：仲有五百萬人支持我

上左半張神枱 彩你班蟻民都有味

賣港求榮 升官發財 大家有眼睇

做標題撚好好玩咩 你老母

成個post唔關达狗事，爆機契弟護主護上腦？

你打多左個0?

主流意見=中聯辦意見